c打會唔會抗拒同警察拍拖？

假設外貌身高性格興趣都係你鍾意個類型
你會唔會因為佢係警察而唔會同佢一樣？

一定唔接受黑警，連做朋友都唔會

你是c打？

非常抗拒

搵到錢啲女都唔會理你係做咩㗎喇

有錢就ok

唔會 我鍾意油頭毒撚

係不過睇黎你係假膠，當我無問過

答

你見豬sir咁多女就知d女唔介意啦

假設外貌係你鍾意個類型

假黑警都可以俾人玩屎眼啦，何況真黑警？不要香港女人有期望。

c打
我係保安唔係警察
你又介唔介意？

個假警都算好波

操定報黑警 翻身作主

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

唔好意思quote錯左你同事

同警犬拍拖同做性奴無分別

唔知 剩係知警犬老婆真係好易食

唔會
因為價觀唔一樣